{
  "An error occured while getting quota, please try again!": "获取配额出现错误，请重试！",
  "Backend": "后端",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot connect to James server, please check your Web Admin API for frontend": "无法连接至James服务器，请检查您的网络管理员前端",
  "Click Sync to fix.": "点击同步来修复",
  "Click to fix synchronization issue": "点击修复同步问题",
  "Currently applied quota": "目前的配额",
  "Data usage quota": "数据使用配额",
  "Define the quota limit for each user. Leave the fields empty for no quota.": "编辑每个用户的配额限制。如无配额，请不要填写",
  "Define the Web Admin API endpoint.": "设置网络管理员API终结点",
  "Domains": "域",
  "Domains synchronized": "域同步完成",
  "Failed to synchronize domains": "域同步失败",
  "Failed to synchronize group": "组同步失败",
  "Failed to update quota": "配额更新失败",
  "Frontend": "前端",
  "Group synchronized": "组同步完成",
  "Message count quota": "消息数配额",
  "OK": "OK",
  "Quota": "份额",
  "Quota updated": "配额已更新",
  "Run": "运行",
  "Save": "保存",
  "Set email quota": "设置邮件配额",
  "Set email quota for %s": "设置%s的邮件配额",
  "Set quota": "设置配额",
  "Sync": "同步",
  "Synchronization issue": "同步问题",
  "Synchronize domains in OpenPaaS with James": "将OpenPaaS内的域与James同步",
  "Synchronizing domains...": "域同步中…",
  "Synchronizing group...": "组同步进行中…",
  "This group data does not synchronize with mail group in James.": "该组的数据不与James内邮件组同步",
  "Unlimited": "无限制",
  "Updating quota...": "配额更新中…",
  "Web Admin API": "网络管理员API",
  "Manage aliases": "管理别名",
  "Aliases of %s": "的别名 %s",
  "Current aliases": "目前的别名",
  "No alias": "没别名",
  "An error occurred while getting domain aliases, please try again!": "获取域别名时出错，请再试一次!",
  "Close": "关",
  "Add domain alias": "添加域别名",
  "Alias already exist": "别名已经存在",
  "Alias must be an existing domain": "别名必须是现有域",
  "Add": "加",
  "Adding alias...": "添加别名...",
  "Alias added": "别名补充道",
  "Failed to add alias": "无法添加别名",
  "Removing alias...": "删除别名...",
  "Alias removed": "别名已删除",
  "Failed to remove alias": "无法删除别名",
  "Deleted messages": "已删除的邮件",
  "Enable restoring deleted messages": "启用还原已删除的邮件",
  "Allow domain members to recover their deleted messages": "允许域成员恢复已删除的邮件",
  "Search for an alias": "搜索别名",
  "No existing alias to add": "没有要添加的现有别名",
  "An error occurred while listing aliases to add, please try again!": "列出要添加的别名时发生错误，请再试一次!"
}
